岑敖暉指遊行人數遠多預期未能估算 林鄭fb貼集思會大食會照片

岑敖暉指遊行人數遠多預期未能估算 林鄭fb貼集思會大食會照片
2017-8-21 08:21字體： A A A

3名佔領運動學生領袖及13名反東北發展撥款示威者早前被上訴庭改判監禁，昨日多個政黨搜集組織就此發起遊行。學聯前副秘書長、主辦單位發言人岑敖暉指，遊行人數遠多預期，未能統計數目，不過相信是雨傘運動後出席人數最多的一次；警方則指遊行最高峰有2.2萬人。

岑敖暉形容「風暴已席捲全港民主派」，是次遊行是讓泛民和本土派合作、一起對抗政治打壓的好開始。他指出，去年年初二旺角大衝突後，香港的民主運動踏入低潮，他認為今次遊行是反映市民絕不妥協，如同掌摑特首林鄭月娥和律政司司長袁國強一巴。

不過另一邊廂，林鄭月娥昨晚就在facebook發布多張照片，指「今日到闊別了7個多月的政務司司長公館（即官邸）主持本屆政府第二次集思會」，形容討論十分熱烈，又指買了經常光顧的店舖買了燒味、齋鹵味、豬仔飽等，禮賓府同事合力炮製的各式甜品，予一眾司局長品嘗，「讓大家腦震盪的同時，亦大飽口福。」

（

林奠真係睬你都傻。你有你行，又影響唔到佢

no one care🤷‍♂️
除左自high仲有口咩用

呢條臭寸閪已經成為一個半人半畜嘅妖人